終極戰略 我地唔捉鬼 但係所有衰野都係POPO鬼做

我地就睇住D鬼搞事 唔捉唔拉
由佢地玩
到真係比人屌到化開就推落POPO到

Agree

我地唔會阻住POPO搞事
唔會捉鬼 但係
所有衰野都係POPO做